% -*- coding: utf-8 -*-

\begin{center}
  
\begin{longtable}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.40\textwidth} |
p{0.15\textwidth} | p{0.17\textwidth} |}
  \caption{Pila de producto inicial}
  \label{tab:pila_producto_inicial}\\    
  \hline
  {\bf ID}   & 
  {\bf Nombre}   &
  {\bf Descripción} &
  {\bf Estimación} &
  {\bf Importancia} \\  
\hline
\endfirsthead
\hline
{\bf ID}   & 
  {\bf Nombre}   &
  {\bf Descripción} &
  {\bf Estimación} &
  {\bf Importancia} \\ 
\hline
\endhead
\endfoot
\endlastfoot
1 & Librería (API) & Librería que permite la manipulación de hojas de cálculo.
Permite crear nuevos documentos, modificarlos, cambiar el formato y extraer
datos. & 13.5 ptos & 500
\\
\hline
1.1 & Crear nuevos documentos & Se debe poder crear nuevos documentos
que tengan uno de los formatos permitidos (Excel y OO) a partir de un path
(incluyendo el nombre del mismo) y permitir guardarlo. & 3 ptos & 500
\\
\hline
1.5 & Convertir el formato del documento & Permitir salvar el documento con
otro formato diferente (incluyendo PDF). & 0.5 ptos & 492 \\
\hline
1.2 & Abrir documentos & Se debe poder abrir un documento (en segundo plano) ya
existente a partir de su ruta. Además una vez abierto se debe poder recuperar
sus pestañas u hojas de cálculo. & 3 ptos & 490
\\
\hline
1.3 & Modificar hojas de cálculo a un documento & Se debe poder realizar las
siguientes operaciones a un documento: 1) Añadir una nueva hoja de cálculo
(tanto con un nombre como sin nombre). 2) Borrar una hoja de cálculo (por
nombre o posición). 3) Renombrar una hoja de cálculo. & 1 ptos & 480 \\
\hline
1.4 & Insertar valores en celdas & Se debe permitir insertar valores de la
siguiente forma: 1) Insertar un valor de una celda.
2) Insertar un grupo de valores en un rango de celdas.
 & 3 ptos & 470 \\
\hline
1.6 & Extraer valores de celdas & Se debe permitir extraer valores de la
siguiente forma: 1) Extraer un valor de una celda.
2) Extraer un grupo de valores de un rango de celdas.
 & 3 ptos & 460 \\
\hline
2 & Comando & Comando que hace uso de la librería que permite la manipulación
de hojas de cálculo. Permite crear nuevos documentos, modificarlos, cambiar el
formato y extraer datos. & 10.5 ptos & 400 \\
\hline
2.1 & Crear nuevos documentos & Se debe poder crear nuevos documentos que tengan
uno de los formatos permitidos (Excel y OO) a partir de un path (incluyendo el
nombre del mismo) y permitir guardarlo. & 4 ptos & 400 \\
\hline
2.2 & Abrir documentos & Se debe poder abrir un documento (en segundo plano) ya
existente a partir de su ruta. Además una vez abierto se debe poder recuperar
sus pestañas u hojas de cálculo. & 1 ptos & 390 \\
\hline
2.3 & Modificar hojas de cálculo a un documento & Se debe poder realizar las
siguientes operaciones a un documento: 1) Añadir una nueva hoja de cálculo
(tanto con un nombre como sin nombre). 2) Borrar una hoja de cálculo (por
nombre o posición). 3) Renombrar una hoja de cálculo. & 1 ptos & 380 \\
\hline
2.4 & Insertar valores en celdas & Se debe permitir insertar valores de la siguiente forma:
1) Insertar un valor de una celda.
2) Insertar un grupo de valores en un rango de celdas. & 2 ptos & 370 \\
\hline
2.5 & Convertir el formato del documento & Permitir salvar el documento con
otro formato diferente (incluyendo PDF). & 0.5 ptos & 360 \\
\hline
2.6 & Extraer valores de celdas & Se debe permitir extraer valores de la
siguiente forma: 1) Extraer un valor de una celda.
2) Extraer un grupo de valores de un rango de celdas.
 & 2 ptos & 350 \\
\hline
4.6 & Objetivos PCF  & Realizar el capítulo de objetivos del proyecto. & 2
ptos & 320 \\
\hline
3 & Servicio Web & Servicio web que hace uso de la librería que permite la
manipulación de hojas de cálculo. Permite crear nuevos documentos,
modificarlos, cambiar el formato y extraer datos. & 9.5 ptos & 300 \\
\hline
3.1 & Crear nuevos documentos & Se debe poder crear nuevos documentos que tengan
uno de los formatos permitidos (Excel y OO) a partir de un path (incluyendo el
nombre del mismo) y permitir guardarlo. & 2 ptos & 300 \\
\hline
3.2 & Abrir documentos & Se debe poder abrir un documento (en segundo plano) ya
existente a partir de su ruta. Además una vez abierto se debe poder recuperar
sus pestañas u hojas de cálculo. & 1 ptos & 290 \\
\hline
3.3 & Modificar hojas de cálculo a un documento & Se debe poder realizar las
siguientes operaciones a un documento: 1) Añadir una nueva hoja de cálculo
(tanto con un nombre como sin nombre). 2) Borrar una hoja de cálculo (por
nombre o posición). 3) Renombrar una hoja de cálculo. & 1 ptos & 280 \\
\hline
3.4 & Insertar valores en celdas & Se debe permitir insertar valores de la siguiente forma:
1) Insertar un valor de una celda.
2) Insertar un grupo de valores en un rango de celdas. & 2 ptos & 270 \\
\hline
3.5 & Convertir el formato del documento & Permitir salvar el documento con
otro formato diferente (incluyendo PDF). & 0.5 ptos & 260 \\
\hline
3.6 & Extraer valores de celdas & Se debe permitir extraer valores de la
siguiente forma: 1) Extraer un valor de una celda.
2) Extraer un grupo de valores de un rango de celdas.
 & 2 ptos & 250 \\
\hline
4 & Documentación & Se debe realizar la memoria del proyecto necesaria para
cumplir con la normativa académica. & 18 ptos & 200 \\
\hline
4.1 & Introducción & Realizar el capítulo de introducción. & 2 ptos & 200 \\
\hline
4.2 & Antecedentes  & Realizar el capítulo de estudio del estado del arte. & 4
ptos & 190 \\
\hline
4.5 & Método de trabajo  & Realizar el capítulo de método de trabajo. & 3
ptos & 160 \\
\hline
4.6 & Resultados  & Realizar el capítulo de método de resultados. & 2
ptos & 150 \\
\hline
4.7 & Conclusiones  & Realizar el capítulo de método de conclusiones. & 2
ptos & 140 \\
\hline
4.3 & Manual de UNO  & Realizar un manual para uso de UNO. & 2 ptos & x \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
